====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est dire que , si le progrès économique s ' accélère , ce chiffre peut être dépassé .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

